elle fait campagne à l'occasion de l'anniversaire de fukushima ( passé à l'as des merdias ) .
mdrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr ...
bonne ... .merci .
pourquoi autant de divergences ? en 2 000 ans et à 2 000 km , ls choses changent et les moeurs divergent . le massacre de chats était circoncris à une certaine période et à une certaine zone géographique , tout comme la vénération des chats sous l'egypte antique .
je pense que cela ne change en rien , aux dangers extrêmes des hôpitaux !
laisser le vivre et aller vous aussi regarder ses magazine
un bouffon , comme tous les rappeurs .
comment peut-on ne pas être prêt à parler 6 mois après lorsqu'on a quitté ?
tu crois qu'on est sur futilité pour se casser la tête ?
si je bloque des spams indésirable ca ne fonctionne pas
comme le point ou même l'instant .
un poème..rien qu'un poème..ne cherchez pas un autre mot..
il faut tous les guillotiner vive la liberté
d'accord mais d'où viennent les sous-vêtements féminins ? volés sur une corde à linge ou autre ? un viol ! !
le problème est que certains se font une fierté à `` travailler '' ... alors que c'est probablement un choix : travailler , ou gagner de l'argent .
j'aimerais voir du hard pédopornographique .
espèce de gros niglo , va.. ! !
non
cà fait des années qu'on cherche à leur expliquer
bienvenue parmis nous apres cette longue absence
@ shu , m'étonne pas une réponse stupide comme la tienne !
j'oubliais , dans les années 70 , c'était aussi mesrine ... .
poubelles ? la poubelle est une invention française ... .
il suffira de rouler à 80 ( rien que pour les énerver ! )
à quelques kilomètres de la région qui est le berceau de ma famille depuis le xvème siècle ! ! !
lire dans les pensées , le chamane sait , seuls les chamanes sont initiés à ces pratiques .
pas pour armageddon .
le bleu tonus
il va coûter combien , au contribuable hongrois à présent , pendant ces 10 ans ?
non on n'a jamais vu un chien se mordre la langue .
pareil pour les hommes , pk vous habillez comme ses macaques de rappeurs yo ?
qu'est-ce que tu en sais ?
déjà ceux qui roulent en groupe ou de front sur la route
pour un raisonnement juste et bon ! )
déjà en terme de séparation des pouvoirs et de liberté de la presse .
il lime mobile ? ca va bouger alors !
tu en donnes les grandes lignes , je n'y reviens pas .
et pourtant il se connecte encore quotidiennement sur le site .
enchantée , tu élèves quoi ?
cela n'en fait pas une représentation ridicule , c'est le jeu de la réduction des dimensions !
s'entraîner par des jeux et exercices favorisant les circuits de l'attention .
et m'crie : `` va t'faire , homme incorrec '
cela montre surtout la montée de l'islam dans nos sociétés occidentales et que cette religion influence de plus en plus notre façon de vivre ...
never ending day of warriors orphaned land
- nous nourrir , pas les voitures , donc à bas les agrocarburants !
il t'a sucee la tige , aussi ?
c'est un trouble du sommeil chronique ou dyssomnie rare .
parce qu'ils sont tellement inoccupés d'ordinaire , qu'à la longue ils dépriment et se retrouvent en arrêt maladie ? : - )
dans l'orage , il n'y a rien de plus clair que la foudre '' , faut-il pour autant prendre sa clareté sur la tronche ?
merkel , macron , aubry , ect ... ... ... ... .
c'est mieux pour gouverner un pays
je regarde pas ca
`` il n'y a aucun blessé alors on ne vient pas .
y a quoi au ptit déj ?
`` passe moi le bouillon j'ai la chiasse mardi matin '' ( une sacrée série d'espionnage sois dit en passant . )
lol ... merci pour cette blague .
je rend à césar ce qui appartient à césar .
chuuuuuut ! ce sont de vrais cpf ( chances pour la france ) … . ptdrrrrrrrrr !
déjà l'identifier et en connaitre les réelles causes qui sont souvent de ne pas se sentir à la hauteur de ce que l'on attend de nous , gêne d'avoir mal agi ou pas agi ou réagi .d'où la perte d'amour propre et ce sentiment de honte..etc ... ..
moi non plus , je ne suis pas rassuré par la racaille . quand je vois une patrouille de la bac , je change de trottoir .
elle doit d'abord répondre aux psy pour cette analyse psychiatrique .
et y toucher est un coup à la flinguer et à avoir à coup sûr de l'humidité dans la maison .
le mot évangélique vient de évangile , qui dérive d ’ un mot grec signifiant bonne nouvelle .
ainsi , pour répondre à votre question en peu de mots , vous pouvez tout faire et si vous voulez vivre bien , ne faites jamais quelque chose qui peut nuire à une autre partie de la vie que vous-même ...
soit il les a , soit ll les a pas
certains ont plus mais méritent bien moins que d'autres . c'est toujours frustrant mais on s'y fait .
non , nul ne sait
non , seulement dans le monde entier
c'est bien parce que : plus il y aura d'humains sur terre , plus ça rapportera aux milliardaires alors il faut tuer les vaches veaux cochons poulets lapins oies pour faire de la place aux humains plutôt que de stabiliser la population
excellent , merci ! je m'étais mise au vert ... parce que le jaune , quel cauchemar !
ciseau
2. t de jeova : c'est ce qu'aime dire certaine personne sur ce site tout simplement pour nous dénigrer , pour nous salir , pour nous rabaisser .
qu'il garde la tete froide et tout ira bien i l ne fait pas reference au laisme pour s'exprimer
c ’ est dans ce dernier cas que les israéliens devront commencer à s ’ inquiéter . en effet , israël ayant rompu l ’ accord de désengagement de 1974 , la recherche d ’ une alternative fondée sur les nouvelles donnes dépendrait de la cessation de l ’ occupation israélienne du golan .
-hypersensibilité
merci pour ton humour
sûrement qu'il est intéressé ...
.
il n'y a pas de contradiction avec le concept de l'immortalité , pour le croyant , la mort ne signifie pas la fin mais un passage vers autre chose .
répression : dès un quart d'heure sur des activistes à terre , mains en l'air en signe de non-violence¹
que tous nos sinistres ministre roulent en voiturette ça ferait des économies !
fillon et guéant , .. le neuneu jérôme rodrigues , nouveau martyr de la cause de nos droitards ex ump ?
je ne prendrais même pas ce risque avec un tel menteur , je préfère qu'il ne fasse aucun mandat .
si c'est bien porté c'est joli .
suite à cela , prépare la ganache en laissant fondre le chocolat dans le mascarpone à feu doux , puis mélange avec les noisettes . laisse refroidir quelques minutes .
effectivement , ils nous prennent vraiment pour des gens bons .
2012 -- > donc il ne s'agit pas d'une future mission habitée mais de ...
mon cœur que tu connais est rempli de rayons !
savoir écouter , soutenir , être présent ...
et se taper des `` momies '' ( pastis servi dans un petit verre ) au bar entre deux petits scarabées du nil..
c'est bien , mets donc rien tu es sybelle nue
aimer mais après la vie est bizarre
comme une vie sans sensations
excellent . prost !
qui avancent d'une maison par siècle .
je préfère les confitures maison , et le nutella , car moins de choconneries chimiques .
objectivement , ses photos qui se vendent à prix d'or et s'exposent mèneraient aujourd'hui leur auteur à coup sûr en prison .
venant de faire construire une maison , je vais avoir besoin prochainement de planter une haie .
je vois pas à quoi ça sert .
et vous , vous roulez en quoi les clochards ? moi en jeep renegade et j'emmerde vos limitations de vitesse .
pollution des sols par les engrais , les maladies respiratoires , les destructions des reins ...
la gelée aux doigts blancs et les bises bourrues .
il faut fermer ce site pourri avec des anonymes qui m'insulte et m'agresse sans raison , ce site regroupe toute la fange humaine qui pue la bêtise
dans beaucoup de pays ,
tu es mandaté par tous les `` corbeaux '' réunis en syndicat ?
je vais donc la reproduire , pour la postérité !
saisonnier en ce moment partout en france
.
( film , les autres )
que visiblement la birmanie n'intéresse pas la `` coalition '' puisqu'on en entend pas du tout parler . c'est comme la guerre de l'arabie saoudite au yémen , le soulèvement en iran ou la crise politique en allemagne , que des sujets dont on ne juge pas utile d'informer la populace parce qu'ils ne justifient aucun agenda politique .
si tu pinces son arrière , jean qui rit va devenir jean qui pleure…
c'est entendre le ciel sans y monter jamais .
non ... voilà c est fait maintenant ; )
je neconnais pas , lis bien les effets secondaires avec la notice , biz
tu es la joie que je promène
oui
ce n'est pas un club de foot c'est une compagnie pétrolière , en plus ils sont favorisés par l'arbitrage . je hais cette équipe .
les vaccins importants tétanos , polio , tuberculose , ror je suis d'accord
c'est un malade ! !
il est impossible qu'il y ait le moindre rapport .
la mère et l'amant se renvoient la balle , accusant l'autre de l'avoir tué , mais la mère sait où est le corps de fillette voire la fillette elle même .
c'est dur , mais ils ont besoin des votre présence .
va en auberge de jeunesse c'est le moins cher et tout le monde y a accès ,
dis lui de se tourner et de ramasser un euro .
nul ... . fuis le rapidement
jaunasse , sors de ce corps !
mais avec date de pérennemption !
ils se félicitent tout simplement de voir qu'il y a des dirigeants qui écoutent leur peuple . ce que certains appellent le populisme , c'est la démocratie : le peuple choisit des dirigeants , qui le représentent .
une langue proche peut avoir plus d'importance là ...
et d ’ offrir leurs senteurs aux rares promeneurs ,
bloquer un chasseur ? armé ? lol ... .
plusieurs fois hélas , en temps de grève certains trains arrivent et on ne sait même pas la ligne qu ' ils vont desservir et quelques fois la loterie a été mauvaise , j ' ai pu visiter quelques gares et perdre des heures pour rien mais quand on vit près de paris on est habitué à ces emmerdements .
cet arbre ne craint pas le froid tu plantes direct
il attends tout simplement que l'opposition , bosse avec lui !
je vous ai fait porter mes pages
l'élite francaise n'accepte pas les élites venus de l'afwique
la vérité est dans l'underground.c'est pas d'aujourd'hui , tu me diras ...
non , complètement nue serait mieux
dur dur de grandir mais si tu n'es pas prête dis le lui tout simplement : )
donc c'est une connerie de s'en être séparées surtout que tout ca c'est fait sur le dos des français sans referendum
heseeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeed ! ! ! ! ! ! ! ! ! ... mot de passe ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
trois médecins ( généraliste , radiologue et chirurgien , auxquels on peut ajouter l'anesthésiste ) , et elle en sortie vivante ! étonnant , non ?
mais j'ai apprécié le style de celui de punta cana .
tu ne crois pas que j'ai bien d'autres choses à faire que de m'intéresser à ta vie ?
d'abord faut voir à quoi elle ressemble car si elle est vierge `` ou presque '' parce qu'elle est laide y aura pas bcp de volontaires . sinon , épouser non mais une relation sérieuse oui probablement .
certainement , comme d '' autre qui n'aime pas les serpents
flk .
ahhhhhhhhhh tu vois que mes méchants méritent bien d'attraper le cancer : ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) )
ben voyons , mdr .
@ doug , il y a plus de 7 millions d'immigrés ( noirs africains bien sûr selon tes critères , oublions les européens , états-uniens , chinois , etc. ) ?
d'un point de vue psychologique , pour les anti-gj , ce serait une claque de plus , par rapport à leur raisonnement , leur théorie , leur manière de penser . pour beaucoup ils auraient l'impression de passer pour des khouillons qui ne comprennent rien à la politique , parce que deux ans auparavant , ils s'étaient fait vaseliner par les beaux discours de leur gourou ; or , leur re/mettre leur nez dans leur propre k k , ça les rend beaucoup plus agressifs ...
c'est un conte , compte comte àa dormir debout ton histoire
puisque tu parles de banquiers ( em ) , j'aime beaucoup celle-ci :
par exemple quand ils ont fait starsky et hutch , j'ai même pas cherché à regarder le film .
bah n'fais plus rien vis à vis de tes collègues féminins
les dirigeants catalans ne valent pas plus que ceux qu'ils critiquent
oui faut mettre un s , et c'est mieux d'écrire natives
ai-je le droit de refuser à mon ex-femme d'effectuer des achats dans mon magasin ?
c'est ça ouais , une minorité . va chier dans ta caisse .
pour tester , il suffit de ne rien faire : vous aurez l'impression de perdre votre temps .
la france qui est mon pays que j'aime depuis des générations en arrière .
c'est pourquoi demain aussi on sera tout aussi pressé ...
1 il rénove entièrement son appartement , et cela peut parfaitement lui prendre deux ou trois mois ...
et de la solitude car il va perdre des adhérents assez outrés par sa manip ! certes , il n'aura plus à payer ses frais de campagne mais il ne prend pas le chemin de devenir ministre comme il le croit .
son vagin son clitoris , ces fais-ce son corps beau
les apl c'est une fois que tu as trouvé le logement . le moindre studio est à 900 € à paris intra-muros . sans revenu , impossible de trouver une location . voir avec le crous à condition que ton école ne soit pas privée .
c'est politique yahoo , merde ! je pense qu'ils vont piger ! nous sommes tous confrontés et écrasés , dans la tenaille d'une immigration galopante non maîtrisée , et d'un pouvoir qui nous assassine , par des charges de toutes natures , des impôts qui pleuvent , et une nuée de fonctionnaires prédateurs sur le dos des français ! je gage que sous peu , les français seront dans rue , trop , c'est trop ! blasco heureux d'y participer !
plein de choses .
bonjour bqg
les casques blancs , soutenus par londres , auraient l ’ intention de mettre en scène une attaque chimique en vue de l ’ attribuer à l ’ armée syrienne .
qui ne tente rien n'a rien ! après , souhaite t-elle que tu la recontacte ? je la connais bien et elle n'est pas facile à vivre . courage et bonne chance ... ... ... ..quand même ... ... ... ..
l'omelette .
les premiers gilets jaune se sont les éboueurs et les balayeurs de rue : pas étonnant de la voir chez macdo , ils sont habitués a mettre les mains dans la merde .
disant ici tout haut ce qu'une grande majorité ,
rendre fou
quelqu'un qui vous écoute , vous conseille , vous permet d'avancer dans vos soucis intérieurs .
non
sort de ta zone de confort . apprend de tes échecs et prend note . ne t'effondre pas . fais face à tes peurs . soucies-toi peu de ce que les gens disent , prend quand même note mais ne t'écroule pas il faut que ca soit un tremplin ou sinon les parois qui dresseront ton chemin . la vie est bourré d'épreuve . ne te laisse jamais intimider pas quiconque peut importe qui ils sont . tiens-toi droite la tête au haute et regarde les gens dans les yeux . si c'est difficile imagine-les sur un bol c'est vraiment pas compliqué . respectes tes limites , va selon ton rythme et sois patiente car ca peut prendre du temps . tu n'es pas faible mentalement tu écris très bien ca se voit . commence à voir tes qualités et sois en fier . éloignes-toi de toute source de négativité , tout faux amis ou toute personne qui cherche à t'écraser . si ce sont des collègues de travail , fais la sourde oreille . garde en tête que personne n'est mieux que toi et svp surtout ne pense jamais que tu es faible mentalement ce n'est pas vrai . motives-toi et crois en toi car c'est là que les gens te verront différente et te respecteront .
- le reste de la déperdition provient de l'hydrogène et de l'hélium qui s'échappent de l'hydrosphère terrestre pour aller dans l'atmosphère .
... ... ... ... .
bonjour ,
j'ai refait ma vie au 5 ans de mon fils , qui en a 12 à présent .
ta carte est à débit différée peut être
quand alain minc pistone macron pour faire `` la pute '' chez rothschild
il est passé d'un algecco de chantier à un super bureau à bruxelles avec bonne paie , bureau et notes de frais .
`` le libre arbitre '' est impliqué dans l'injonction
source ( s ) :
initiée par la france , elle regroupe les forces de police à statut militaire des sept pays de l ’ union européenne qui en disposent : la garde civile espagnole , la gendarmerie française , les carabiniers italiens , la maréchaussée royale néerlandaise , la garde nationale républicaine portugaise , la gendarmerie roumaine et la gendarmerie militaire polonaise .
merci google : )
éric vii est modeste à l ’ extrême .
2/ ok j'admets sur ce point , l'état autorise plein d'associations , y compris celles qui représentent les intérêts des frères musulmans , et on aurait peut-être évité quelques attentats si on avait contrôlé ça d'un peu plus près
pour l'emboche ? ?
bicarbonate , vinaigre , sel , eau bouillante ou déménagement ^^
leicester city , lfc l'était
c'est toi qui prend dans le fion ?
une incohérence comme tout le livre et le reste qui va avec
tu as vu le molosse ! ... .
inflexible , soufflant , mugissant , déclencha
des doubles-rideaux et un coussin
dans un espece de mutisme qui m'effraye
en famille on fait ce que l'on veut sauf se reproduire .
arsenic ( poison violent ) ,
encore ... que le christ est la solution ,
je sens que je vais aller voir ailleurs
salut ,
personne ne peut t'aider dans ton bled au sénégal ?
citez moi une autre paire de présidents élus avec 100 ans d'écart , et je vous fabrique une liste aussi rigolote .
coté travail c'est certes important mais je le répète c'est important mais tout ne dépend pas de vous et en particulier dans l'obtention d'un cdi .
vous avez presque 6 fois plus de chances de mourir chez vous en bricolant , en cuisinant ou simplement en descendant les escaliers , que sur la route .
sa tête ne me revient pas . je le sens pas ce gars , il m'énerve .
pas besoin d'aller dans lieu gai pour se faire enculer ... .
chez un petit garage mais je regrette !
`` jules et jim '' et `` la mariée était en noir '' .
je préfère infiniment plus cette sorte de dignité ... que celles des croyances naïves qui sans analyses ... nous feraient croire au `` père noêl '' ... qui dans sa hotte nous donnerait une attestation de `` peuple élu '' ... mdr .
rhoo ca va faut rigoler ... m'enfin !
use once and destroy superjoint ritual 2002
il faut faire réparer la carie dentaire le plus tôt possible . parce que la carie dentaire progresse sans arrêt . si vous ne la faites pas réparer , elle va progresser de jour en jour . plus la carie dentaire ( le trou ) est grosse , plus elle affaiblit la dent . par ailleurs , si une carie dentaire fait mal , c ’ est très mauvais signe . en effet , les caries dentaires sont généralement asymptomatiques ( sans douleur ) lorsqu ’ elles sont petites . s ’ il y a douleur , la carie est soit près du nerf ou dans le nerf .
je ne suis pas '' on `` .
en ne pouvant de la sorte plus raisonner ,
j ai travaillé pendant 15 ans pour cette entreprise .
mais à mon avis , les seuls qui sortent de centrale ( ou qui ne devraient pas tarder à y entrer ) c'est celle de fleury-mérogis ...
il s'agit d'une libéralité .
elle veut rentrer dans son lit
elle est comment la maison centrale de poissy ?
pour ma part je préfère la mixité , pour un millier de raisons .
moi je me branle devant la wed came ... ... ... .j 'ai 180 femmes abonnées qui viennent mater quand tout le deux jours je me vide les bourses et éjacule sur leur écran ... je les imagine léchant les goutes qui glissent ... ... ... .. j'ai des tas de pouces de satisfaction ... ... ..
ça doit etre quand meme bien risqué , et si y'a un risque faut etre fou ou musulman pour le faire prendre a son bébé
mais c'est rare d'avoir tout ça à la fois ! lol
ca va rapporter combien en flachage d'excès de vitesse ?
et l'enfer , devient comme un espoir
non , ca se prend à vie
merci pour la blague
on ne perd rien du tout
c'est seulement des episodes maniaque sans pour autant etre fou ou folle
et il se retourna ...
puisque nous louons un ballon ,
voir aide yahoo
la sieste
après trois mois ? ? ? ? ? ?
autant prendre une peluche si tu ne veux pas avoir de responsabilités
do n't go into a ufo to be healed by demons . green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . police will microchip and isotope ray people on the highways . microchipped people will be influenced by computers to take grey plastic card ; but when they do , 666 is given . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost because it leads to permanent hell .
comment les témoins de jéhovah sont organisés ?
quel est votre poids ?
et l'éleveur de poulet qui a menti en disant qu'ils fournissait l'elysée , combien d'abrutis ont-ils pu croire qu'un éleveur de cette prétendue qualité aurait pu être en difficulté financière ! ! !
et les chiens croyants existent-ils !
faire du tennis
@ soyez heureux où tâchez de l'être , bon vent à vous .
la nuit va être longue ?
une visite nous fait voyager en esprit à travers le temps …
les anglais ont rarement fait un truc aussi con que ça , mais bon c'est bien , ça fera du bien au business irlandais par exemple ... .
et pourquoi ne pas intégrer en france la dgse ou dgst . ?
allons allons ... lol !
l'avis d'un spécialiste serait bienvenu
la différence c'est qu'un essaye de faire respecter les lois de la république à des connards qui veulent tout casser , alors que l'autre veut foutre le bordel et casser du flic .
une belle musique qui donne la pêche ? je propose ceci :
.
merci pour la blague
je m'en fiche
l'hymen ne se trouve pas dans le cul normalement .
vide ou bien remplie ?
donc , plus d'agneau , de loups , de bergers , de chiens , et autres gibiers .
-désolé mais c'était l'impression qu'elle me donnait .
dans l'attente d'un regard , ... mais , de moi , tu te retires .
absolument ...
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh
il faut apprendre le français , parce qu'ici , c'est ce qui se pratique
il a raté sa chance !
what 's
l'avis d'un spécialiste serait souhaitable
on s'en tape du salaire des autres !
et avec les chèvres , ça se passe comment ?
- ''voyons ! qu'est-ce qu'il se passe ? ''
le pouvoir religieux catholique n'ayant rien d'héréditaire lui non plus ,
ainsi qu'il nous est miraculeusement arrivé .
et plus que l'air marin la doulceur angevine .
la seule chose qui les intéressent est de gagner un max de pognon , si pour cela il faut choquer , ils vont le faire
il est pas en sucre tout de même !
regarder la pendule !
dans le cul de l'état française
ce qu'elles sont ...
9- comment choisir un dentiste ?
chiffre des milliers 1 ( 1000 )
contre , c'est dégueulasse et ne parlons même pas de l'odeur !
toi , sur qui dieu jeta le droit d ’ aînesse ,
que quelques gouttes d'une pluie très pure comme les larmes . ?
lorsque les maîtres tremblent devant leurs élèves et préfèrent les flatter ,
ca remarche pour moi mais ça rame beaucoup
la domination n est pas si enorme que cela ... je crois me souvenir qu aux jo de 2016 les handballeurs francais n ont pas fait grand chose..
aller à la plage ne constitue pas en soi un acte `` jetable '' , polluant peut être , consommateur sans aucun doute ..
c est certain , avec le lbd les hôpitaux ont bien marché , les ophtalmologistes aussi et les yeux en verre aussi
quelques uns
je n'ai jamais osé le revoir tant il m'avait ému
comme ça mon premier suspect sont les injecteurs gaz ou le détendeur
les jeunes ont besoin de découvrir , surtout ceux qui sont issus de l'immigration et qui n'ont pas reçu l'éducation qui convient .
une température qui ne peut être tenue longtemps par une balle de golf ... sans compter que la pression de l ' air qui croit au cube de la vitesse de l'objet sera telle qu ' elle écrasera cette balle ... si elle ne fond pas ... ou brûle .
néanmoins , ça m'étonne que un journal comme `` le monde '' s'engage dans cette guerre aussi ... le rôle du `` le monde '' pourrait être le même que le rôle de `` causeur '' , c'est à dire de s'abstenir de la conne-moralistique et de faire des analyses raisonnables ... par être dénigrant sur une victime facile comme patrick jardin , `` le monde '' s'avili au niveau d'une victime facile ... c'est déplorant en effet ...
non mais regardez-moi cette grande gigasse qui se la pète !
ca marche exactement comme un commerçant qui fait une facture : il commence d'abord par multiplier le prix de chaque article par le nombre , et ensuite il fait l'addition . donc là : 4 fois 4 font seize , plus 4 font 20 .
la france reste forte , il faut juste se debarasser de tous ceux qui viennent d'afrique et qui veulent l'affaiblir
qui paye en fin de compte ? la démarque inconnue ne me fait pas rigoler .
beaucoup plus rapidement
c'était la première chose . l'histoire de la pollution et des accidents et plus critiques lorsqu'on roule à 80 km/h et pourquoi , l'etat va revenir au 90 km/h dans la grand partie des zones où il est impossible de tenir cette allure .
a quel sujet ?
ton copain est un mort en sursis ! ! !
arrête ton char ben hur va chercher la cause de la défaite
c'est vrai que beaucoup vont chez le médecin pour peu de chose .
ils ont des têtes à voter macron ces benêts .
on appelle ça la stratégie de la tension . exciter les masses , dresser les citoyens les uns contre les autres , provoquer des incidents , ce qui permet ensuite de démolir l'opposition , au nom de la défense de la démocratie .
non ... ... .mais rien n'empêche de lui en trouver une .
se laisser pousser le gras , ca cache les rides du reste
en d'autre terme , nous venons du néant et si on pratique volontairement le péché , on retourne d'oú on vient , au néant .
ce qui caractérise la finance islamique est que l'intérêt est interdit . le prêt à intérêt étant donc exclu , la seule manière de financer une entreprise est de prendre une participation dans son capital . c'est ce que faisaient nos banques d'affaires , avant que la banque ne devienne universelle ...
réalisable si son cachet est pas très important pour la municipalité pour 15000 20000 euros ils y a des artistes mais ceux que l'on voit beaucoup moins ! ceux-si sont plus accessibles !
si le sol est plastifié , il faut éviter tous les diluants qui peuvent dissoudre le plastique et il faut que tu regardes la composition de la peinture , si c'est de la peinture acrylique , elle se dissous à l'eau
appeler son ange
juste et plein d'amour ?
une banque de france.. ? populaire.. ?
*huile de coco bio inodore , celle dont on se sert pour la cuisine ( c'est exactement la même que ds les rayons cosmétiques , mais 3 fois - chère )
-organes-automatique.html
non ? si ?
blocage ?
bonjour .
je ne sais pas , je ne prends jamais la température des frites .
il va falloir 4 ans pour que usa puissent sortir de l'accord de paris et dans 4 ans il y a de fortes chances d'y avoir un autre president .
la dernière fois , ils ont voté à droite contre hollande ... c'en est à pleurer ...
accuser ce discours de `` complotisme '' relève d ' un aveuglement propre à un `` crétinisme absolu '' .
merci pour ces très beaux liens et surtout le lien musical ☼
ils passent leur temps à se monter le bourrichon les uns aux autres sur internet .
contre l'agence , je ne sais pas , mais contre le propriétaire ça c'est sur .
bière , vin , cidre , ...
rien à ajouter à la réponse de @ brindavoine .
macron n'a pas été élu pour faire baisser le chômage .
quand je me pose un peu , je vois les choses autrement : l'humanité ( avec volontairement un grand h ) a su au fil du temps s'adapter , et hormis à ce que la connerie humaine devienne plus forte que cette capacité d'adaptation , cela continuera .
a l'époque , ces millions d'abrutis - qui voulaient se croire plus intelligents que tous les autres - avaient pourtant été bien prévenus et de la dangerosité de votre gourou et de sur ses sponsors qui ont financé sa campagne ... les mêmes abrutis à qui l'expérience de hollande ( voire en plus de sarkozy ) n'a pas suffisamment servi de leçon ...
samsung
je suis passe des bêtises de cambrai , aux arlequins , les bouches a bouches pop ...
ta lumière n'a pas fini de m'atteindre
boire n'est pas natuel
comment monsieur smet la ss vous a remboursé vos chaussures
penicaud
il y a trop de chose qui ne vont pas !
et à mon avis , faut pas compter sur les qataris pour acheter plus cher des biens de nos coopératives ...
et puis devenir père noel sans avoir de rennes ; de traineau , ni un gros ventre.. pendant que tu y es…
la loi de la vie une est une loi d'amour ,
masquer ou déclarer , selon le cas .
- yahoo id : steves_jobs
eh bien un certain manque d'intelligence sociale sur le plan virtuel .
1 ) d'abord la censure :
personne .
lol
osef
3 - ta mère aurait honte en lisant tes questions .
elle te les avait demandé ?
je ne sais pas si quelqu'un a déja recensé ces et .
sans avertissement ? dois je les transférer vers un autre opérateur ?
alors , oui , toujours 2 côtés d ’ une même médaille ( à ne pas oublier dans toutes nos interprétations ) .
sadoun , mariée à l'homme d'affaires milliardaire du même nom , futur président de publicis , sachant que les chaînes de télévision vivent de la publicité ... fils de l'ancien propriétaire de l'ifop qui contrôlait les sondages pour biaiser les élections et pousser à un vote utile contraire aux intérêts du peuple ...
oui : je suis toujours vivant .
ai-je mon esprit sur logiciel ?
oh.. merdalors..tu aurais du lui foutre plus de branlé a cette salope.. ! venge toi au plus vite..tu la sodomise .
tu fais comme veux . de mon côté , je vais rester éveillé un peu le temps que je sois suffisamment épuisé pour m'endormir
le diable va venir t'emmener en enfer ! tu as été voir le grand sorcier ?
que ça disparait au bout de une semaine d'abstinence
européenne ? c'est la crète , au sud , 300 km face aux côtes libyennes .
.
sur la famille , la dette , et le chômage : on dépense à chaque fois 20 milliards de plus que les allemands . il n'y a guère que dans la recherche et l'assistance aux personnes âgées qu'on dépense moins.la , il y'a au moins 20 milliard en trop chez nous
-macon-375
ben assez simple les premiers morts seront des gj et des crs mais je ne sais pas dans quel ordre , puis l'armée se positionnera et fera respecter un couvre feu
non , ce n'est pas normal . je pensais qu'on trouvait plutôt des vaches rouge des prés et des miss élégance . il y aurait donc des écervelés ?
pas de nettoyage spécifique printemps mais j'applique chez moi , tout au long de l'année , une méthode issue de la méthode `` 5s '' apprise au travail :
car l'autre à gauche avec son pantalon militaire , ressemble trop à ribéry , en format moins éveillé encore ( ... ) lol .
oui du pq et des serviettes hygiéniques pour paul et jean foutre
pour que les neuneus les croient et votent pour eux .
... avec amour intense , paix profonde , et joie infinie , ça va bien !
opérations et l'utilisation de parenthèses :
attendre qu'on te licencie , sinon tu ne touches pas le chômage , et si ça fait longtemps que tu es dans la boite , un dédommagement en plus . ou alors négocie ton départ .
printemps :
au lance flammes .
hallyday est malade , il va mieux , il est allé faire pipi ...
bah , veux-tu avec bfm , tu aimes l'hypnose
- au fait c'est quoi mon signe ?
4 ) la baisse de la fiscalité pour les moyens et pour les bas salaires .
pour avoir l'air d'un barbot ?
non ?
le lac se réchauffe depuis les années 1800 , ce qui conduit à un déclin des algues dont se nourrissent les poissons et donc à une baisse du nombre de poissons .
( professeur , on pouvait s'en douter ^^ mais il ne dit pas avec quoi ? ses idées ou sa b ... ^^ )
oui , elle est dissuasive .
moi , le petit , le méprisé ,
bon , mais moi je ne suis pas un exemple ^^ mais si je n'étais pas heureuse dans un travail , je partais .
`` il y a trois sortes de violences :
je n´écris pas comme de gaulle ou comme perse l
.
► en n'utilisant pas l'anonymat pour poser une question .
pour voir ce que je peux voir dans les bus c'est une sorte de mouroir et ça y va sur ces portables les refuges sont notoires et illusoires ... va savoir !
selon vous ?
`` quittes ton travail , quittes ta famille , vends ta maison , vends ta voiture , vides tes comptes en banque , et pars au casino pour jouer le 8 . ''
merci
ben hein quoi mdr
chez ceux qui désirent s'envoler
question philosophique , s'il en est une , dans le plus pur style français qui soit . sacré descartes ... quel sérieux farceur .
quand elles mentent aux hommes , c'est pour ne pas dire ce qui leur ferait de la peine ; elles les aiment trop pour les peiner .
quoi qu'il en soit , si d'aventure il tournait , il suffirait de regarder de l'autre côté pour qu'il tourne dans l'autre sens !
oui . mais elles sont rares sans traitement . quand les phases délirantes se manifestent on dit qu'il décompense .
c'est des romans à l'eau de rose avec une barbie et un ken très musclé , qui a beaucoup d'argent , en général il est propriétaire d'une ile paradisiaque et il est con comme un manche ... .mais madame se pâme devant lui , elle est très amoureuse et soumise , elle a de la purée de pois dans le cerveau ! ... la structure des livres et la même pour tous , ils se rencontrent à la page 33 ; ils s'embrassent à la 62 ... etc ... y'a pas de contexte pas vraiment d'histoire , pas de descriptions ... .et n'importe qui peut postuler pour en écrire à partir du moment où il respecte le cadre !
en réalité , j'ai un frère jumeau et on s'aime bien .
le chat assis devant son assiette vide : ça veut dire : j'ai faim .
a un moment donner tu t pas dit aussi que peut-être elle aussi elle pensait la meme chose , c'est toujours du vis versa dans la vie
mélange pas les 2 sujets coco .
- `` effectivement .. ! ! `` répond la fille de joie .
ecoute , il suffit de te dire que maintenant , je vais agir en me fouttant de ce que pense les autres . peut-etre que tu auras le coeur qui palpite , cependant malgre que tu peux etre mal a l'aise interieurement , dis toi que c'est un pas pour me faire respecter .
à la cinquantaine , une femme peut opter pour le style sporty chic , c ’ est-à-dire , vous adaptez des habits élégants à des détails plus cools version street . elle peut aussi associer une blouse délicate à un pantalon tailleur avec bandes latérales colorées ou encore choisir une robe ou une jupe avec des détails zippés . le tailleur à motif imprimé peut rajeunir le look .
de prendre un contact subtil et pieux ?
cependant on notera la partialité des médias occidentaux qui s ’ indignent de ceux ci lorsqu ’ ils interviennent suite aux frappes russes et syriennes sur alep et font le silence lorsqu ’ ils font suite aux frappes américaines sur mossoul . a ma connaissance il ne semble pas que la coalition internationale ait organisé de corridors humanitaires pour permettre la sortie des civils de mossoul . par contre les russes et syriens ont organisé cela à alep . les égorgeurs ont fait en sorte que ceux ci ne fonctionnent pas aidés par les ong ; silence absolu des médias sur ces faits .
un no-brain 's land ; p
certains le sont ils ne mangent que de l'herbe .
il y a les enseignants , également ... mais je ne doute pas qu'ils vont nous faire une grève surprise dès la rentrée de 2019 pour dire qu'ils ont été `` oubliés '' , et ainsi , avoir un petit truc , eux aussi . n'ayant pas le droit de faire grève , vais-je faire partie de ceux qui vont continuer à ramer sans un centime de plus ?
tu serais pas de marseille , toi ?
yes
du parti des vieilles chaussettes , retraité après plus de 40 ans de dur labeur ?
beaucoup de parents se plaignent car le bus déposant les enfants ( 6 > 11ans ) du coté du molosse ont peur que le chien en morde un a travers le grillage !
cela nous transforme en icare allant vers le soleil
je crois pouvoir dire que si tous les patrons `` caviar '' avaient la même attitude que moi , on aurait vachement moins de gilets jaunes dans la rue .
ho si ce n'est la batterie ça sent le sapin !
plus le siège obligatoire avec la domotique qui vous redressera automatiquement pour la prise de photos lors de votre passage devant le radar .
problèmes … , aujourd'hui … très peu , trop peu . il manque la solidarité
mais comme dit jm `` quelle horreur '' .je ne suis pas zoophile
oublie les kinder c'est de la merde ! ! ! ... .les pères noël pain d'épices c'est bien , sinon des bonnes pâtes de fruits bio
juste un dialecte utilise par des analphabetes , tout comme le sont le tumzabt , le tachelhit ou le kiswahili ...
ze ne sais ze que ze dois dire au zuste .
on a tous besoin d'un bon mot , d'une attention , même sans aucun engagement , juste pour le plaisir du coeur au bon moment et en guise de remerciement à la vie ... .. : )
avec les travaux divers et variés que toutes les femmes se coltinent du matin au soir , c'est tous les jours leur fête ... donc , reviens tous les jours pour leur dire ... selon les cas ... . merci maman , merci ma chérie , merci madame ! ! !
par contre ils faut qu ils sachent que à la fin du bail ils peuvent être mis dehors pour `` motif légitime et sérieux '' .
la probabilité de la vie ( surtout intelligente ) est tout sauf grande ...
mr et mme homkarla ont un fils !
le droit de relire .
c 'est tard ?
ils sont sexistes !
pataler : marcher vite , courir
abruti
et mon âme d ’ exulter ,
l'image est en vous .
oui je suis d'accord , d'un autre coté , sur 900 euros , ou 1200 si tu la chance d'etre cadre ouvrier , superieur , tu risque de peiné un peu
tu es jeune essaie de réussir de toi même . ne fais pas ça . tu vas le regretter et tu vas peut être être riche mais tu vas t ’ ennuyer toute ta vie . et tu vas sûrement le tromper et je ne sais comment ça va finir . vaut mieux être seul que mal accompagné . après essaie de le connaître un peu . pour voir ça se trouve il a des choses chez lui qui te plait . mais épouser une personne par motif d ’ argentne le fais pas . tu fais quoi s ’ il perd tout ? s ’ il devient inapte au travail ? alors que si tu l ’ aimais , même s ’ il devient inapte au travail , tu restera avec lui par volonté .
et ça ? , c'est du pipo ? ?
il y a plein de chats sdf où j'habite .
sujet ne verbe pas est correct
ca sert d'abord à vérifier que ta société est légale , puis à t'identifier sans confusion possible avec une autre entreprise qui aurait le même nom ( hôtel de la gare ... ) quand tu fais ta déclaration de tva , que tu déposes ta liasse fiscale , que tu payes tes cotisations sociales , etc ...
vaut mieux éviter si tu le peux . rien ne guérit l'arthrose . les douleurs peuvent être soulagées par de la kiné , un ostéopathe
pas facile mamadou makiona mamadou
`` mandat '' sinon , non
ford 600 personnes et les autres , plus encore merci qui , ! ! ! !
et si vous ne nous construisez pas rapidement des églises , nous brûlerons vos mosquées .
s'agit plus de simple promotion là , mais d'émancipation , d'élévation , de transmutation transcendantale ...
par rapport à bilibop2 , je vois une autre possibilité . la lumière vous guide dans l'assurance où tout est facile . d'ailleurs je pense que la notion du bien portant dans ce rêve est symbolisé par la possession de cette voiture . mais le néant est une notion d'obscurantisme , c'est à dire tout ce qui vous échappe à la vue ! et là , vous avez à faire un profil bas , car personne ne peut vous aider ( ni les pompiers ne le peuvent ) .
et ouzbek-tu à midi ?
tu penses aux bonnets rouges de 2013 ?
33.57 57. ceux qui offensent allah et son messager , allah les maudit ici-bas , comme dans l ’ au-delà et leur prépare un châtiment avilissant .
au sénégal ne jamais peindre sa mob a genoux dans la rue
c est pas prudent ..
de la clarté de ma jeunesse ?
cession , pas session abruti . ca ne veut pas dire la même chose .
décu en plus ! ! ! :
allez dans votre mairie au service social , on saura là bas vous guider vers des personnes et des organismes qui vous épauleront
en ce cas ils se bouffent quelques milliers de pages de délires pleurnicheurs ...
sois forte et tourne la page .
me souviens d'un superbe youca , qu'elle avait rescapé du magasin ou elle bossait ou la gérante s'en occupait mal ... .et qui a fini dans les encombrants quand il était devenu majestueux .
@ quelqu'un a dit , un jour `` si johnny est bête , alors il est une bête de scène `` !
donc étonnant qu'on ne parle pas ds immigrés
la foi en yeshoua ( jésus ) , reconnu comme le messie , sur la base des prophéties du tanakh : venu en sacrifice expiatoire , pour le rachat des péchés ;
un dialogue comme un autre , sauf que la question de dieu
manga en film ou en bd ... .. ? ? ? ? ?
peu-t être
pas grave , on dessalera l'eau de mer .
p ( x ) = a . ( x - 7 ) . ( x + i/2 ) et tu développes si nécessaire .
sont à tueries , aussi bien souvent .
avait-il un gilet jaune ?
tiens ... .un anti liberté d'expression !
en tout cas il a bien ménagé son effet , car on va surtout parler de la cause ( entrée libre des lobbys à l'elysée ) … et ce n'est vraiment pas bon pour mr macron .
se contentant de celles sur macron ?
si vos `` médias '' plus `` merdias '' que médias ... à la solde de ce système mafieux auraient eu le courage de vous en informer ... .vous seriez au courant de ces faits ...
l'aloe vera est beaucoup employé en asie ! c'est excellent à condition de savoir l'utiliser , même en boisson c'est très bon ! comme masque etc ...
je ne sais pas si je serai encore là . mais , je ne suis pas optimiste vu les conflits actuels dans le monde .
elle ne ressemble à rien , quel thon !
voir dans les paramètres en haut à droite .
il ne faut jamais insister à changer l'autre !
non
bonne
je dirais qu ’ une idée un paradigme n ’ est nuisible que s ’ il est mis entre des mains juvéniles ou un cerveau déstabilisé et encore à la recherche du sens de son équilibre et qui pourrait être désastreux pour son avenir et mettre en péril sa propre conception de la vie
si vous avez une parabole , vous avez un décodeur . donc non .
ils ne sont originaires que des terres irlandaises , ça c'est ceux qui portent vraiment leurs origines par leurs ascendants . d'autres , tant qu'ils ne sont pas dénaturés , ils sont citoyens irlandais . mais de toute manière , ils portent le sang européen .
pas grand chose ... .
merci à tous .
icq : 741879802
la petite vieille , un tantinet dure d'oreille , demande à son voisin :
encore des fake news !
dans la plupart des cas ça commence au niveau de la bouche puis on passe aux seins puis en bas . mais certaines aiment directement en bas et n'aiment pas trop les préliminaires..
le vendre , c 'est pas un terrain que tu as choisi .
et les états d'âme eric
le match contre le portugal n'est pas fini
que dieu nous en garde ^^
5 ) un basket ? qu'est-ce que tu désignes par ce mot ?
j 'aime que la liberté s'exprime .
n ’ étant qu ’ à l ’ écoute de la moindre de tes inflexions ,
oui et d'après les écho il y aura aussi la connerie électronique ...
le 54k n'existe pas . la norme v90 , c'est 56 kbps .
pas grave 1,55 m tu passes inaperçu , tu mattireras pas en tout cas
je suis courtier en crédit immobilier , consommation ...
je croyais que c'était une marque d'auto ?
comme on n'en a pour une poignée de décennies avant la fin et qu'en réalité il faut une petite poignée d'années pour réagir , le débarquement devrait arriver incessamment sous peu .
on doit le mentionner beaucoup plus souvent .
pas comprite
tous ceux qui parlent des merveilles
il y a vraiment rien à faire . même s ’ il te promet qu ’ il va changer , chasser le naturel il revient toujours au galop .
irlande
le mètre a été calculé en fonction de la taille d'une distance pole/équateur , mais divisé par 10 millions ( et pas 1 million ou 1 milliard ) pour tomber dans l'ordre de grandeur des divers `` pas '' qui existaient avant . le litre est un décimètre cube et non un mètre cube , pour être du même ordre de grandeur que la pinte ( 0,95l )
bon si vous me demandez pour les autres , je vous répondrai la même chose . finalement que d'inconnu ( e ) s ici !
tout à fait , c'est l'effet boomerang .
il ne s agit lã que de tocards gauchisants completement dogmatiques , archaique .. gauchisants parca que c est plus simple pour leur pois chiche puisqu il n y a pas besoin de reflechir ..
on peut donc très facilement voir un fantôme . n'importe quelle forme vague peut être indentifiée comme être humain .
ca dépend si t'as vals ou pas le jus de la flutte .
et hop 1er mensonge !
zzzzzz… .
daryl
c'est à cause des idiots comme toi ( et des cons qui klaxonnent ) que les piétons ont tant de mal à traverser au vert .
demande à ton professeur . en même temps , tu lui feras remarquer qu'on dit `` s'intéresser à '' et pas `` s'intéresser de '' .
chier dans son froc et en faire un spectacle , c'est du grand art ! pourquoi veux-tu arrêter de regarder des trucs aussi instructifs ?
ничего !
l'anonyme a posé une question philosophique , en fait .
est-ce un névrosé grave ?
non ... ... désolé ... ...
oui la trop evolution de ya-hoohoo
malheureusement , ce manque de confiance se traduit en un sentiment destructeur et ravageur : le complexe d ’ infériorité .
valls est candidat en espagne , qu'il s'occupe des fascistes espagnols , des nazis catalans , des antisémites du fc barcelone et qu'ils nous foute la paix définitivement . quel est le con qui est allé lui tendre un micro ?
quand bien même , ta collègue aurait détourné ( par étourderie peut-être ) les 10 € , ce ne serait pas à toi de réparer le préjudice .
c'est une rubrique de merde
est ce que les tizanes sont bonne pour les diabetes
hein ?
échangiste ou pas échangiste , c est important de savoir au départ , il y a jojo la saumur le copain de dsk qui a des clubs
: - : - :
or , avec le temps , des `` réseaux '' de copinage et d'entregent se sont tissés . la réciprocité faisant le reste . malgré la présence d'un certain nombre de participants de qualité , il faut bien reconnaître que le niveau culturel général n'est pas des plus élevé .
une chose est sure , si tu t'expose , tu fais cible .
pendant longtemps les femmes trouvaient ça normal . mais le féminisme moderne a bouleversé la donne .
je suis une journée qui naît le matin et disparait le soir.la vie elle-même n'est que ça ! mais le problème , c'est ce qui suit : où irai-je après la mort ? serai-je parmis ceux qui iront au paradis et à qui le seigneur pardonne , ou parmis ceux qui seront torturés dans les feus ardents de l'enfer ?
cela n ’ a pas toujours d ’ importance ! certaines femmes s ’ en fichent un peu du métier que fait un homme , du moment qu ’ il travaille et est indépendant . certaines par contre vont aimer les grands métiers ( médecin , avocat ) , car cela apporte un certain statut dans la société . il faudrait faire une étude pour savoir…
tu vas voir que si ça continue , elle va même finir par contenir du tabac…
obligatoirement , je sais reconnaître mes torts ! !
guerre de sécession américaine 1860-1865 : 617 000
faits divers - ils foncent volontairement sur une patrouille
il n'y a pas de règle en la matière . il y a des dépressifs du matin ou du soir .. mais le soir , la vie se calme , et les dépressifs se retrouvent peut être plus en face d'eux mêmes , dans le silence de la nuit . et les vieux démons remontent ..
en savoir plus sur
compréhensible , audible … )
c'est les bleus qui sont jaunes devant , marrons derrières .
la voiture penche à droite quand elle roule ? mdr
, ça pompe de l'eau , ça pollue , c'est moche , ça fait parvenu-vulgaire , ça fait chier ...
au maiis
oui des vibrations aussi
l'identité bretonne ( en bretagne , bien sur ) , c'est qu'elle agit en colonisatrice !
c 'est leur nature immature
monsieur chtonk s'y colle la semaine , parce qu'il rentre le 1er , et que si on attend que je rentre pour préparer la bouffe , on mange à 22 heures au mieux .
c'est une flotte dont la grâce
c'est vrai qu'on a le même climat pourri , toi et moi ! la frontière belge est à 80-90 km , alors ...
non , mais expérience à faire ... ...
google diffuse des publicités , certaines sont sponsorisées .
ce sont des chrétiens dignes de confiance qui aident le collège central dans les comités ( 1 corinthiens 4:2 ) .
`` l'aube du sixièe jour '' c'est un film de s.f . à voir si ce n'est déjà fait ...
... .. à suivre ma chérie trop fatiguée pardonne moi aussi gros bisous
je connais des vieux de droite qui allaient s'abstenir et ont voté mélenchon
hey gadjo presente toi avant
pac'qu'elle n'a d'yeux que pour toi !
espèce de grosse lhooq.. !
alors il se soulève , ouvre son aile au vent ,
à l'une de ses visites à capharnaüm , jésus pardonne à un homme ses péchés … ,
jean-jacques goldman -au bout de mes rêves ( clip officiel ) -youtube
parce-que , en france , ça va péter ! ! ! ! ! ! !
un de mes fils à l'âge de raison s'est rendu compte que maman pouvait mourir un jour , je lui ai dit parce qu'il en pleurait tellement que j'avais le temps de mourir et qu'il avait encore ses grands-parents , soulagé , il a tout à coup réalisé que sa mamie était plus âgée et plus proche de la mort ( en théorie parce que dans la vie mais bon on allait pas en passer par les aléas de la vie et de la mort ) , et il a recommencé à pleurer de plus belle en criant le nom de sa mamie , et tout à coup , la rage l'a pris et il a dit : `` tout ça c'est la faute d'adam , s'il avait pas mangé la pomme , on serait tous immortels ''
euh enfin ... grosses mais moins grosses que si elles étaient plus grosses euh ... vous voyez ?
là vous faites un amalgame plutôt déplaisant et irritant .
pas les miens !
ils se déchaussent dans l ' monde entier ,
oui bonne soiree a toi aussi
je suis dame grillon , et toi , petite chose si fragile
ca dépend de l'état général et si elle a déjà servi .
fait le faire par une amie
heu mais chacun croit en ce qu'il veut mon petit @ ha ca , pour un polythéiste , dieu qui fait un enfant à marie n'est pas la vérité , pour un athée , ni zeus faisant un enfant à alcmène , ni dieu en faisant à marie n'est la vérité , je ne vois pas le problème .
c'est un but ultime . c'est ce qui beaucoup de monde le font inconsciemment , tout ce qu'il font c'est essayer d'être meilleur , dans tout ce qu'on fait on essaye d'être encore et toujours meilleur .
il faut qu'il finisse par manger ses croquettes , très important c'est pour sa santé . petit kofi est aussi malin qu'un chien , il a compris que s'il ne mange pas , il aura autre chose . et quand je lis que vous lui donner un vrai repas le soir , je me dis qu'il ne s'en sortira jamais de son allergie parce que dans ce que vous lui donnez le soir , il se peut qu'il y ait justement des ingrédients allergisants . et donc donner des croquettes contre son allergie et autre chose le soir , le bénéfice est nul .
ceux tournés avec pagnol
lorsqu'il y. une affaire on rajoute , `` gate '' . a la fin du mot watergate , pizzagate . etc ?
personnellement je n'emprunte que rarement des livres en médiathèque , étant donné la pile impressionnante qui s'érige sur mon étagère . de plus la bibliothèque où je vais ne propose pas cette formule d'appréciations ( dont je ne vois pas vraiment l'intérêt : tel livre qui plaît à l'un déplaira peut-être à l'autre , et pour se faire une idée , il y a bien d'autre sources ... ) . mais si tel était le cas , j'apprécierais des remarques constructives et argumentées , quelles qu'elles soient .
d'ici là , il existera des moyens de se rafraichir , mais seuls les riches pourront se les offrir .
y a pas qu'à paris que les gens utilisent cet outil pour raconter leurs merdes ! ! ! suffit d'écouter les conversations dans les bistrots , au resto , dans la rue ... même à la salle de sport les femmes sont toutes au tel en pédalant ... c'est pathétique .
coucou . je dois avouer que la seule chanson qui me donne des frissons et qui me fait même avoir les larmes aux yeux en ce moment est celle de jane constance , « à travers tes yeux » . c ’ est une magnifique découverte que j ’ ai faite en 2016 , et je ne peux m ’ empêcher d ’ écouter cette chanson en boucle lorsque j ’ ai besoin de motivation .
ils sont protégés , ils ont le bras long , très long . un juif et un bobo gaucho çà ne se vire pas .
la masse musculaire d'une femme adulte se répartit différemment d'un homme : elle aura environs 30 % de masse musculaire en moins aux épaules , mais elle en aura environ 20 % en plus sous la taille . ces 20 % vont s'amenuiser à la ménopause et être remplacés par de la masse grasse : la silhouette devient droite : plus de taille , le cul plat . c'est hormonal , celles qui ne sont pas touchées , prennent de hormones de substitution .
?
– mais pourquoi ne l ’ as tu pas pas dis avant ? bon , allez , on les enlève…
la puanteur était si forte , que sur l ’ herbe
quand il pète ?
on ne peut pas , yahoo mail est tel un loup solitaire .
parfaitement .
mais ill en a quand meme avalé des petits bout , je surveille tout sa pendant deux jour mais j'ai quand meme peur
retourne dans ta grotte ... tu ne t'en est pas éloigné de beaucoup !
plus que 10 car j'ai mis une grosse droite a al blanco et il a pris cher !
l'alexandrin ( ou `` dodécasyllabe '' , vers de douze syllabes ) est en principe un vers parfaitement équilibré . il comporte en effet un temps fort sur sa sixième syllabe qui scinde le vers en deux parties égales ( de six syllabes ) que l'on nomme hémistiches . cette coupe entre les deux hémistiches s'appelle la césure .
on devrait vendre la corse à l ' italie , ca rapporterait enfin de l ' argent à la france .
mdr quel est le rapport avec avoir des gosses ?
attention y'a de la jalousie
si c'est les nombres entiers , la réponse est évidente .
quelle vie intéressante vous devez avoir ! !
2 cuillères de caviar en moins , non mais t'es cinglé ou quoi ?
allez , je vous la donne : qui hait les femmes .
il a notamment annoncé une augmentation du smic de 100 euros par mois dès 2019 , le retour des heures supplémentaires défiscalisées et appelé les employeurs à une prime aux salariés en fin d'année . emmanuel macron a aussi annoncé dans son discours l'annulation de la hausse de la csg pour les retraités gagnant moins de 2000 euros par mois .
ils n'ont aucune vraie raison de se révolter puisque le pouvoir les `` chouchoute `` depuis des décennies avec moult allahcations prélevées , à travers les impôts , sur les travailleurs du cru qui , eux , finissent enfin par se révolter !
ils sont marrants les suisses . chez eux ils s ’ astreignent à une incroyable discipline , à l ’ extérieur c'est souvent n'importe quoi .
= 2 . ( 2n² + 3n + 1 ) ← et vous voyez que quel que soit n , ce résultat est divisible par 2 → et vos donne :
euh , aucune idée , mais je suppose que oui , car c'est fait à base de farine .
encore une référence gaulliste . aucune honte au fn !
ou bien ...
p-ex . qu'en faisant notre devoir civique , nous choisissons un parti , qui
le miracle est une magie destinée à usurper , truquer le réel à des fins souvent malhonnêtes , frauduleuses et immorales .
règle n° 16 : ne jamais oublier que le chef est obligé de penser pour tout le monde .
c'est gagner une grande bataille
par là j'entends pas grand-chose ... que veux-tu que nous ajoutions de plus à ce que hannah arendt spécialiste en étiquetage d ' `` homme de masse '' entends par là ... ! ?
un enfant-dieu !
sans refaire le travail manuellement ?
la fleur est le symbole de l ’ art , c ’ est donc la tentative du créateur pour atteindre la beauté .
nous avons , pour plaire à la brute ,
magique émouvant beau tout simplement quel hommage
malheureusement les patrons et le gouvernement ne connaissent que les rapports de force . ils cèdent aux fort et combattent les faibles .
oui .
c 'est tricoté comme trouvaille .
elle est ma mère ; ... ... ... sœur , ... ... et femme !
je suis sûr qu'il y aurait plus de personne qui le connaîtrait sur le bout des doigts .
quand sont pays est en guerre , il faut se battre et le défendre , et non pas fuir comme un couard , un lâche , une mauviette !
`` prose '' et `` un con préhension '' , c'est antinomique .
luc bigot • i
l'homme libre ne doit avoir
bonne journée
si tu préfères te promener avec malgré tout , glisses le dans une poche intérieur de ta veste , le mieux serait qu'elle puisse se fermer , par velcro ou fermeture éclair .
tout est donc dangereux c'est effrayant çà !
le doute et la peur de se tromper sans doute te donne cet effet là.. il faut donc réfléchir au pour , et au contre , d'un choix possible , et tenter le coup sur un choix . si tu trompes , la plupart du temps ce n'est pas grave , tu recommences autrement , c'est comme ça que tu finis par savoir ce qui te convient ou pas .
et choy il faut quoi ?
je ne suis pas une cougard mais honnêtement on est comme vous messieurs , un mec de 25 ou 30 ans c ’ est plus sexy qu ’ un quinquagénaire vieillissant . personnellement je ne me verrais pas sortir avec un homme qui pourrait être mon fils . on peut comprendre que séduire des jeunes minettes vous aident à vous sentir plus jeunes mais vous êtes comme nous , vous « êtes vieux »
- tu sais ce que je devrais faire ... rien que pour le principe
c'était un ami des animaux . il nourissait ses crocodiles affamés avec ses propres opposants !
ben voila . merci . c'est tout moi : le cœur résigné , la libido dévastée et l'âge et l'avalanche de pinard et de binouzes qui me font dévaler la piste . mais je ne suis pas sûr d'avoir choisi le néant . juste des fois , j'aime bien quand plus rien m'emmerde .
on se demande quand on recevra
bref ! ... une fenêtre d'humour dans ce quotidien gris , débile ou stressant !
soient ( env ) 4.5 x 10^22 km ...
si c'est ce que vous souhaitez , alors prenez ce chemin là . comprenez ce que disent les autres , acceptez qu'ils ne soient pas toujours d'accord avec vous , et accepter les échanges de vues avec eux .
probablement , mais c'est certain qu'on n'est pas les seules , il y en a plein d'autres ...
ce n'est pas certain . les gilets jaunes ne font plus confiance aux politiques , quels qu'ils soient . ces mêmes politiques juraient la main sur le cœur qu'ils avaient entendu et compris les français et qu'ils allaient changer . on a vu .
une autre intox passée inaperçue :
c'est possible . le fait de relever l'identité des donneurs et l'origine des fonds ne garantit rien . la cagnotte étant ensuite reversée à une association pour la police , laisse aussi penser que l'argent peut être utilisé à des tas de bonnes raisons ...
sur www.whatismymovie.com , il faut faire la recherche en anglais ( en passant par google traduction si nécessaire ) ... .
tu crois vraiment qu'une guerre civile est possible dans une société embourgeoisée comme la nôtre ?
une autre partie tomba dans la rocaille , où il n'y avait pas beaucoup de terre .
de mon pauvre amour ?
donc les raisons moralistiques n'ont eu que peu d'éffet dans la décision yankee
pourquoi ?
bonne idée je valide
bah oui , il y a los angeles en passant par la nouvelle zélande .
je comprends qu'il faut vous soigner ( ou faire une cure de bromure ! ! ! )
oui , je préfère quand même faire pousser mes ailes et m'assurer qu'elles sont bien là avant de me lancer ...
il y a un ordre hiérarchique qui existe chez chiens et loups , le meneur d'un groupe sera plus difficile à dresser pour accepter un maitre supérieur à lui .
un disque enregistré à new york
cela m'a peut être rendu un peu égocentrique , mais je l'assume très bien !
si on ne comprend pas ça on ne comprend rien des relations entre les deux pays ...
la dernière version de yahoo est archi nulle , je vais quitter cette messagerie et ouvrir un comptze avec `` laposte '' .
mais je n'accepte pas que les crédules m'affublent d'une appellation négative
6500 francs
explique nous comment tes aliments ont pu se décongeler le temps que tu dégivre ton congélateur ?
or le probleme c est que le travail que je fait ne me convient pas du tout et je souhaiterai savoir si je peut ne pas accepter de renouveler le contrat et pour quel motif . je ne me voit pas faire ce boulot pendent 2 mois trop de stress et de responsabilité de plus j ai d autre piste d offre d emploi plus dans mes cordes . merci pour vos reponses .
c'est pas contagieux !
5
perso , je me marre de les voir trouver des outrances de plus en plus grotesques pour essayer de vendre leur came idéologique frelatée .
c'est pourtant pas difficile dans un pays ou l'accès à l'information est libre de confronter , de vérifier les sources , b0rdel !
met du merchurochrome c 'est plus prudent
c ' est sûr si tu es un chômeur de longue durée , tu crains d ' essuyer des reproches , ou autres réflexions , car ceux qui t ' accueillent parfois manquent de tact et ne sont pas toujours compréhensifs il faut penser , qu ' eux aussi sont parfois stressés , car pris à parti par leur public et la direction qui leur mets la pression pour obtenir des résultats positifs ne t ' inquiète pas à l ' avance et présente toi sans la peur au ventre bon courage à toi
2 wilaya de tlemcen
pas de place ?
faut demander aux femmes
la vie a créé dieu
difficile de caractériser , de définir ce sentiment tant il est multiforme et surprenant .
le car .
gov't is killing you at night with high frequency electricity . theotokos virgin mary gave prayers to `` schema-nun antonia '' on how to save aborted babies from hell . if you pray these prayers diligently , aborted babies are released from hell . on each painted nail there are 40 demons . smoking is censer to the devil . using foul language calls upon pagan deities ( aka demons ) ; holy spirit departs on 7 meters . people who use drugs see demons who cleverly disguise themselves as ghosts and aliens . america will be last country to switch to euro ( antichrist 's world currency ) . contraceptives = abortion ; using contraceptives for 1 year = 5 aborted kids . miscarriages happen because of high heels ; cesarean because of tight pants ( second generation cesarean will be infertile ) . unbaptized aborted/miscarried/unborn babies burn in hell for 33 and a half years ; if pregnant , keep the kid and deliver at home because kids are chipped using ivs and vaccines in hospitals . dentists and doctors chip patients secretly . ultrasound leads to mark of the beast ; do n't do ultrasound , please . abortion leads to breast cancer ; a demon is released from hell for each aborted kid . dogs can become possessed ; do n't keep dogs inside your home [ pelageya of ryazan ] . walmart has technology to administer mark of the beast to those who have cat bacteria in their stomachs ; stay away from cats [ afanasiy sidyachiy ] . next false flag is the statueofliberty . above earth there is ice ( hemisphere ) ; when rockets go up they bring ice down from upper sky to lower sky ; ice stuck in lower sky will fall on us during apocalypse . earth is flat ; earth stands on 3 pillars ( the most holy trinity ) ; pillars stand on water at zero kelvin ; underneath this ice there is a bubble ; and then the abyss . zodiac is planetary prison of demons ; do n't believe in horoscopes or you 'll exhibit the traits of the trapped demons . most thoughts and dreams are from demons ; demons never do good . sleep fully clothed ; pray the jesus prayer . pray to your guardian angel to have normal sleep . vyacheslav krasheninnikov was the last prophet before apostle john ( who wrote the book of revelation ) , enoch , elijah , resurrected seraphim of sarov , and resurrected sergius of radonezh will preach against the antichrist . humans were created about 7525 years ago . birds participate in time creation . it 's a sin to kill birds . dinosaurs live under our level ; they will get out through sinkholes and lakes ; to kill them , go for their nerves . save the birds ; but kill the dinosaurs . first dinosaur will come out of volga river in russia . scientists do n't see dinosaurs under our level because of radiation . sinkholes happen because people dig for resources underground and because earth is heating up . demons grow human skin ( from a sample taken during abduction ) and put it on so as to look like us . demons will invite people to be healed inside their ufos ; those who go will be like zombies after . gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people . if you 're being abducted , slowly pray the jesus prayer . do n't panic . demons use diamonds and souls to power their ufo craft . the bigger the diamond , the more it lasts . demons have 4 ufo bases : 1 ) moon 2 ) inside fake mountain kailash in tibet 3 ) in lake baikal in russia 4 ) in atlantis which is underneath the mariana trench in pacific ocean . there are no aliens . nobody lives on other planets . airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight jesus . antichrist is pale with red eyes . he 's possessed by satan since he 's 12 years old [ lavrentiy chernigovskiy ] . he flies super fast ; deceived people will say : `` christ is here ; christ is there '' when he 's flying from one city to the next very fast . he wears gloves to hide long nails . he 's surrounded by demons who appear as angels of light . antichrist will trick people that he can do mountain moving and resurrection using holograms ; fire from the sky is real because of pollution gases in the atmosphere . antichrist will have food only for 6 months ; then he will feed his 666ed people flour from mashed up turtles ( tavrion batozskiy ) , but this wo n't be enough because 666ed people are 10 times as angry and 7 times as hungry as normal people even though 666ed people became shorter ( 3-4 feet tall = 80 - 120 cm ) because nanochips do function of organs ( organs diminish ) [ nilus myrrhgusher ] . if you have a lot of nanochips in your forearm , then you will not be able to make proper orthodox sign of the cross ( last mercy for you will be to cut your forearm off ) . nanochips are sprayed by the gov't using chemtrails ; they 're also in gov't food and medicine ; so , eat food from your own garden . in case garden is destroyed by ice from the sky , have chickens for eggs and goats for milk ( paisios ) . lipstick contains cells of aborted fetuses , dog fat , and placenta ; human flesh is in mcdonalds , pepsi , toothpaste , antiaging , anticancer , vaccines , perfume , etc. ; that 's why you should not be using anything that modern society has to offer . you 're better off hiding within a 10-12 people group in order to escape apocalypse . during apocalypse , chrtistians will eat dirt from under pussywillowtree as it 's filled with tears of theotokos virgin mary ; this water will flee if a 666ed person tries to get it . barcode is druid black magic curse ; qrcode is mayan curse ; when food is scanned , it becomes dead because laser is a substance from demons . do n't go into a ufo to be healed by demons . green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . it does n't just have to be during this procedure ( could be anything you sign up for or anywhere where there is a secret scanner ) ; biometrics ( fingerprints , eyes scan ) or getting picture for passport are very dangerous because they could mark you secretly . gabriel urgebadze said that they do it on index finger when they scan your finger . basically , try to avoid new documents at all cost . police will microchip and isotope ray people on highways . chipped people will be influenced by computers to take grey plastic card ; but when they do , green mark by isotope rays is given on forehead/wrist . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost because it leads to permanent hell . if you 're about to be marked , pray the jesus prayer . hide with orthodox christians to escape 666 ; leave all electronics behind so that antichrist 's minions ca n't track you ; burn documents because they 're from satan . the most holy trinity gives you a name during baptism ; devil gives an antiname during antibaptism ( ex . social security number ) . people who die with these satanic documents go to concentration camp in hell to await final judgement ; once the beast computer is burned down , souls will be released for final judgement . that 's why you should give back documents of your deceased relatives back to the gov't so that the gov't cancels these digital antichristian names given during antibaptism by the beast system ; or just burn these documents because gov't could get upset and could send demons to mark you because of this outright act of defiance . prophecy from half a millenium ago describes final judgement like this : jesus was very upset with people who had little boards ( plastic cards ) in their hands because they wanted discount from the antichrist . give to charity in the name of archangel michael ; he rescues people from temporary hell twice a year [ at midnight between september 18 and september 19 and similarly on november 20-21 ; pray at these times on your knees remembering the deceased by names ( adding `` and relatives by flesh up to adam '' ) so that they are rescued if they 're in hell ] ( or brings them up a level , that is , to a level with less punishment ; eventually , people are freed ) . feed the pigeons ; when pigeons bow down , people are saved from temporary hell . it 's a big sin to remember the dead with wreaths ( because demons put these wreaths on their necks if they 're in hell with their hands tied up behind their back while hanging by their hands ) , meat , alcohol , sweets , and worldly music . demons print icons of saints in newspapers so that you throw these newspapers in the trash blaspheming these saints . crosses on soles of shoes and back of pants are blasphemy . demons make carpets with crosses and put them on sidewalks so that people walk on crosses . playing cards mock how jesus suffered on the cross : clubs ( cross on which jesus was crucified ) , diamonds ( four nails jesus was crucified with ) , hearts ( sponge with vinegar that jesus was given to drink ) , spades ( spear with which jesus was pierced ) . cremation is devil worship ; only blasphemers such as lenin should be burned ; if lenin is buried , earth will be polluted , and china will attack russia because of this . after china attacks russia , ruski orthodox tsar ( shown by resurrected seraphim of sarov ) will come to power in russia ; this tsar will slay traitors inside church and gov't ; as a result , russia will be the only country not under the antichrist . ecumenism has 263 heresies ; each heresy leads to hell . in 2006 in moscow ( that 's why moscow will sink ) , representatives from most religions signed a document where it says that all religions worship the same supreme being [ aka the devil ] . priests who participate in ecumenism will have pagans walking on their heads in hell . arkhimandrite antonin kapustin left a prophecy that john the baptist 's living space will become a church and it will be blessed by forerunner of antichrist ; patriarch kirill of russia blessed this church . when priests pray for current gov't ( instead of praying for future tsar ) , jesus gets up from his throne and turns his back to them . forgive me .
le perdre c'est comme perdre une moitié de moi . nous sommes tous les jours ensemble depuis 17 ans . impossible de m'en séparer une journée en le confiant un proche ; de m'absenter plus de 4h en le laissant seul dans l ’ appartement . il peut se passer de moi mais moi non .
salut . ah , j ’ adore jacques brel . c ’ est l ’ une des voix qui ont bercé mon enfance , et aujourd ’ hui , j ’ en suis toujours une grande fan . depuis petite ( il faut le dire ) , j ’ écoute ses morceaux en boucle grâce à mon grand-père . d ’ ailleurs , depuis que j ’ ai découvert ce site de micropaiement : , j ’ ai créé une petite playlist perso de ses chansons . bref , je pense que jacques brel figure parmi les voix d ’ or de la chanson française et que c ’ est très important de conserver l ’ héritage musical qu ’ il nous a laissé . par exemple , je me rends normalement sur youtube , dailymotion et cette page afin de visionner des vidéos à son sujet . vous aurez compris à quel point j ’ aime cet artiste qui s ’ est éteint un peu trop tôt .
prend un chien . il ira leur renifler .
j'ano lapin ... ?
la honte ... .
lol !
ensemble 2 130
il est très difficile de faire des prédictions ...
qu'il aille en paix .
c'est en tout cas plus grave que de se frotter contre son coussin…
pour investir , il faut des euros . pour posséder des jeux lego rares , il faut de la chance . les jeux sont beaucoup plus qu'un loisir . ils sont un véritable business . pour découvrir comment profiter davantage de sa passion du logogaming , il faut rencontrer des passionnés .
j ’ ai bien le droit de cumuler mon salaire et le rsa les 3 derniers mois ? ( j ’ avais vu sur un forum qu ’ en étant salarié c ’ etait le cas )
*zwi/zgi = secouer ( amazigh/zuzukti = secouer ( ( toubous )
tu l'as passée dans une ruche ? ? ? ?
... ... échevelé , livide au milieu des tempêtes
perso je joue uniquement du piano en cuisine . désolé ! ; - )
donc oui cela peut tenir bon , mais bien sûr cela dépend des cas particuliers . il se peut que le couple ne fonctionne pas , mais cela peut arriver à tous les couples , et souvent pour des raisons futiles .
es-tu antisémite ?
*tebeo= pourir ( latin/ kbu = pourir ( amazigh )
ils ont raison .
frédéric hisley '' .
elles doivent aimer savoir que des hommes font des choses en les regardant , ça les excite .
je suis en couple , j'ai une maison avec mon compagnon et nous avons une petite fille de 2 ans ... et pourtant , tout ça sans être mariés ensemble ...
salut ,
c'est souvent les affrontements , pour s'identifier à des formes animal . ( la bête . )
il n'y a pas de ceinture rose
mon ex-compagnon est devenu mon meilleur ami ! lorsque j'ai eu un grave accident , il a fait 500 km dans la nuit pour venir me voir à l'hôpital ! nous avons chacun un conjoint , il ne s'agit que d'une magnifique amitié !
ou pas .
j'espère ...
je ne cauchonne pas cette façon de faire au risque d'être détruit .
lors de mes premières expériences , quand j'étais plus jeune et que j'avais pas confiance en moi , 50kg moche et timide . j'ai été abusé par certains patrons ( harcèlement , menace , heures sups non payées , etc ... ) j'ai même faillit mettre fin à mes jours .
nulle part existe quelque part dans la vision de l'esprit .
faites vous des concours de dilatation ?
au niveau des bouquins ?
sais pas , je n'ai pas encore essayé aujourd'hui , mais hier soir ça fonctionnait encore !
donc tu ne gagnes rien aujourd'hui
il vend le tout séparément , contenu et contenant ! !
je déconseille à qui que ce soit d'aller regarder un film américain de super-héros véhiculant la propagande atlantiste et néoconservatrice
une utopie !
oui , je botte lâchement en touche pour les questions 2 et 3 .
j'ai mangé du sanglier
c'est le cas dans `` librairie '' ou le `` ai '' est encadré par deux `` i '' . beaucoup de gens prononceront en fait `` librérie '' , par facilité ( ça permet d'enchaîner trois voyelles fermées et d'économiser un mouvement de la mâchoire ) .
hé ben , on est bien contents pour toi , nous on s'en fiche du tiers comme du quart
dans ma famille , de tous les cousins/cousines , c'est moi le plus pauvre , mais j'en ai rien a battre.au moins , ce que j'ai , je l'ai eu a la sueur de mon front.et pas grâce a papa/maman.dans ma famille , il y a des riches.ils se prennent pour les apôtres.je m'en fous , je suis pas comme eux.y'aura pas de capital pour moi.et c'est tant mieux : ça m'évitera de devenir snob ou sophistiqué ...
il ne vaut guère mieux .
si c bo pour moi .
d'ailleurs les usa ont beaucoup commercé avec l'allemagne nazi car il trouvait en eux un modele
oui , je connais cette tradition .
la conformité de la parole par les actes .
au téléphone il te prend pour une autre collègue ( celle qui est jolie ) .
maintenant ils sont devenus macronistes et aiment les charges de crs sur les gilets jaunes ...
un ancien bastion en mer construit sur un gros caillou ,
maintenant quelques chiffres pour relativiser l'influence du nucléaire :
sous le terme `` ( le ) père '' n'e concordait pas . il y avait même dans certaines cas ,
je me souviens encore de l'époque , pas si lointaine , où un gouvernement socialiste nous expliquait que l'insécurité n'existait pas . qu'il y avait juste `` un sentiment d'insécurité '' .
juste streap poker ou tout jeux déshabilleur
ça demande réflexion
c'est le premier cas dans l'histoire de foot
cela dénote le manque d'entretien dont pâtissent ces voitures qui n'ont toujours pas de remplaçantes ( alsthom ne fait que des automotrices , ce n'est pas ce dont la sncf ou la clientèle ont besoin ) .
on se croirait dans un jeu d'arcade , tu gagne des vies pour aller plus loin
jn 14 , galates 1 et 4
gronde
c'est qui jospin ? ?
j'espère qu'il n'y a pas d'os !
drôle de question ! pas besoin d'einstein pour comprendre qu'il est rare qu'un matériau n'existe pas avant ce pour quoi on le façonne . la pierre existe avant la maison . l'encre avant le livre . la pâte avant la crêpe . le pétrole avant le fuel . le fil et le tissu avant le vêtement .
autrement ; le père/fils ( le verbe ) /esprit est dieu …
si tu penses `` maintenance '' , ça se fait régulièrement . la centrale de fessenheim , par exemple , a été profondément révisée à partir de 2009 ( son 3e contrôle decennal ) et comme un certain nombre d'autres centrales a été mise à l'arrêt pour des contrôles et travaux de mise en conformité avec l'évolution des normes de sécurité .
j'en pense que le malheur des gens provient des bisounours gauchistes et de leurs dérivation de la vie , des choses de la vie et , persistent dans la même voie , persistent dans le encours ceci même après qu'on les préviennent de tous les dangers . les gauchistes préfèrent les familles recomposées aux familles de sang et cherche à l'imposer à tous .
aux automobilistes ! ! ! qu'ils roulent moins ou qu'ils prennent leur vélo , et le prix à la pompe va baisser ! ! !
la 2ème vidéo , nous sommes tous christophe dettinger ( le boxeur gilet jaune )
vacances scolaires - les parents vont en toute confiance voir le film avec les enfants ...
la réaction ne se feras pas attendre tu la verras dans la rue .
c'est surtout le dernier point qui risque de poser problème ... si vous avez obligé celui qui vous suivait à freiner , alors c'est mort ... dans un cas comme celui là , on ne s'obstine pas , on va plus loin et on fait demi-tour !
le premier ministre est nommé par le président .
c'est le turc de tout à l'heure qui vous cogne ?
imaginons maintenant que l'on ne fasse pas cette simplification , et que l'on trouve très important d'avoir un très grand nombre de décimales , et de prendre un très grand nombre d'échantillon . quelle est la probabilité d'avoir une taille de 1,7312570132 m dans toute la population humaine ? si on fait la même division que plus haut on va trouver zéro , ou à peu près .
7 ans de malheur pour tes pieds , achète des chaussures de sécurité .
a l ’ entrée de l'hiver la vibration de mon kiki est un peu frileuse .
c'est le business cher ami ! sinon , il me semble que le fitness ça sert d'abord à perdre des calories et s'affiner . pour se muscler c'est la musculation , mais sans utiliser d'artifices ( protéines ... ) , chacun a une capacité différentes de se muscler ... avec strictement les mêmes exercices bien sûr
ne voudrait-il pas mieux de voter pour un shuexit , cet energumen ne cesse de vociférer sa haine envers les differentes communautés religieuses en particulier celle des musulmans .
je suis blanc occidental et je ne me prétend pas supérieur .
osef de tes états d'âme de nantie illettrée .
voilà pour toi , de quoi mieux comprendre toute cette hypocrisie :
je suis allé une fois aux putes.franchement , ça m'a pas laisser un souvenir impérissable .
oui si j'en suis amoureuse , même s'il n'a pas la tète de brad pitt
ce sondage est ancien . mais je ne vois aucune raison de penser que la situation a évolué depuis . s'il avait daté des années 1950 , on aurait pu tabler sur le fait que la population est plus éduquée , ou que entre temps de bonnes émissions de tv ont démystifié la chose . mais franchement , sur ces plans là , je ne vois aucune évolution dans les dernières décennies : l'éducation moyenne des français n'est plus en constante progression comme autrefois ; et il n'y a ni plus ni moins d'astrologues qu'avant qui ont , comme si de rien était , leur rubrique dans des journaux normaux ( pas ésotériques du tout ) ; quasiment personne ne fait l'effort de critiquer la présence de ces rubriques dans un quotidien pourtant sérieux . bref , à mon avis , le sondage doit être à peu près aussi vrai qu'à l'époque .
tu es bien dans ta tête ? est-ce une question de quelqu'un qui se respecte ?
nothingface voi vod 1989
𝑬𝒕 𝒆𝒏 𝑳𝒖𝒊 : 𝑨 𝒍𝒂 𝑽𝒊𝒔𝒊𝒐𝒏
ce gouvernement est grotesque et part dans tous les sens .
qui montent dans l ’ azur comme des floraisons .
j'en ai rien a cirer que tu craques mon profil et les profils des quristes raymonde
là elles me semblent juste `` normales '' , je peux pas dire ni plus ni moins .
heureusement pas toutes , pour les autres , certaines doivent avoir de bonnes raisons ! !
monsieur donald trump
vous avez vu comme ils sont prudent ?
disons , comme la france avec l'italie de nord-ouest alors sous
maintenant le plus dur est de bosser !
il faut reconvertir la centrale de fessenheim en prison de sécurité ; vos avis friends ?
il y a bien longtemps ...
@ red eyes : entièrement d'accord avec toi , mais les idées étaient assez proches et surtout assez floues ; en plus , que de la paperasse ( pas très écologique , tout ça ) à ne plus s'y retrouver ...
a la lecture de tes commentaires , j'ai l'impression que tu es victime d'une erreur d'orientation initiale et que tu as utilisé toutes tes forces vives à promouvoir ce fourvoiement envers et contre tout , par obstination .
valide
d'être plutôt trompé gentiment , soi .
ah bah ca je ne peux pas répondre a ta place
il faut dire les modalités exactes , sinon ça n'a pas de sens ... combien de signatures nécessaires ? comment ? contrôlé par qui ? quels domaines d'application ? du concret , quoi ... il manque juste ces 4 points à cette pétition ...
pourquoi en ano ? de quoi as tu peur ?
pas moi , il l'a dit dès le début , avant la primaire !
29. qui rendra à chacun selon ses œuvres ? rép : christ
souvent soldés à 50 % comme pour ceux de noël .
faut pas abuser du pn ( passage à niveau ) ça peut s'avérer dangereux , car un train peut en cacher un autre .
de l'art abstrait parfois !
le `` th '' est en trop non ... ? bonne fête du 4 juillet ... ça suffit non ?
ché pas ... .en général je les évite ces personnes
je pense que c'est l'inconscient du créateur de cette affiche qui a travaillé , le journal s'est excusé , mais la réalité est bien là , mac rond sert bien une dictature .
tu as aussi la griffe de zingueur qui fonctionne à merveille !
je vois mal les français acquiescer la politique très libérale et déréglementée que fillon propose . la politique à de juppé est plus rassembleuse car un poil plus `` sociale '' .
.
puy de la moreno
je hais le mouvement qui déplace les lignes ,
il faut aussi demander lavis de tous les sdf , les restaus du coeur et la fondation de l'abbe pierre..eux pourront vous répondre mieux que moi qui a connu tant de gens dans la misère..mais moi , ce n'est que moi , n'est ce pas ? ?
la jalousie n'est pas un argument sérieux pour obtenir une augmentation .
stade de foot et bière ! trop risqué !
déjà quand on pose cette question c'est mal barré !
mais là attention aux carences .
une année vient de s ' envoler
du coup ma responsable ( qui s'occupe d'en m'apprendre le métier , qui n'est pas ma patronne ) nous a dit que si cela venait à se reproduire , l'argent devrait être rajouté de notre poche .
bof , toute cette soit disant libéralisation de ces services me semble être un piège à cons dont l'unique but est d'enrichir quelques petits malins
mais il y a toujours des cons ovniesques pour dire le contraire .
nul ne songerait a t'en priver ...
il n'est pas sûr qu'il finisse son mandat .
oui la femme d ’ abraham .
c'est la france profonde ; c'est la france sans dieu
quand on crée une image , et de l'autre et de soi , la relation d'une image à une autre image n'est pas aimer .
à mon avis ça doit se trouvé sur le sol des usa-s ( le terme américaine n'est pas correcte , car les deux pays sont de ce continent ) , car ça aurait été une acte de guerre , si ce n'était pas ainsi . il faut savoir , qu'au moins pendant sa construction , il avait fallu travailler les deux côtés . les ouvriers des usa-s qui auraient alors travaillé sur le sol de mexique , auront été arrêté par l'autorité mexicaine comme des travailleurs illégaux ...
non .
quelle hypocrisie , ce torchis ...
non , j'ai nettement mieux .
c'est une gimmick de la droite depuis plus de 5 ans : appelé tout le monde à la démission pour tout et n'importe quoi . et hurler au scandale quand on dit qu'il ferait bien d'arrêter de souteni r les leurs qui ont plus de futur judiciaire que de futur politique
c'est super ce que tu viens de partager , il faut pardonner , donner une 2e chance ... pour rendre la vie de plus en plus belle .
c'est pas un gilet jaune qui pense ça , c'est un gilet armani .
ca ne veut rien dire ... ferrari , c'est la ligne , le bruit , le charme italien ... pas grand'monde n'y resiste ...
ils ne se feraient pas non plus mettre en prison parce qu'ils refusent de prendre les armes pour tuer leur prochain pendant les guerres .
y'a trop de monde , on s'y perd .
je pense qu'à la trêve le psg pointe en troisième place avec seulement 39 points , alors qu'à la même époque l'an dernier , il était en tête avec 51 points , battant le record . unai emery a sa part de responsabilité , mais l'équipe est la première concernée car tous les joueurs ne semblent pas au niveau . l'écart avec les équipes européennes est encore plus flagrant .
la moindre brise en tire un millier de murmures
je viens de faire l ’ essai , ça fonctionne .
mon voisin à mon trousseau au cas où je les perdrais ou je claquerais la porte clés à l'intérieur . mais je ne les laisserais pas à n'importe qui
personnellement , en tant que soutien des gjs , j'ai condamné les caillassages des forces de l'ordre par les casseurs et par certains gjs , notamment quand les forces de l'ordre sont encore à bonne distance et ne chargent même pas .
il n'y a donc rien à expliquer .
pauvre charlot …..t'es au rsa et t'habites dans une cité de merde avec ta mère qui fait des ménages au noir ….alors arrête de t'inventer une vie sale con…..t'es tellement con que tu te réponds avec tes multi-comptes ….vraiment tu nous prends pour des nazes ….allez va coucher dans ton gourbi .
aimer
littéralement :
« de mon point de vue , il n ’ y avait pas besoin de se précipiter . il n ’ y avait aucune menace pour la sécurité nationale . ils doivent donner une raison pour faire ces choses « , a ajouté ron paul .
et du latin chrétien tumba ( `` tombe '' ) .
ô lampe du ciel , qui pends de l'azur
note :
en même temps , s'il ne lui foutent pas la paix ...
jolie
- hunger games de gary ross
tu es le souffre douleur de l ecole ? on te frappe ?
que les français achètent des produits made in china qui se sont plutôt améliorés depuis des années .
un jour tu va croiser un mec avec une lada qui t ’ enverra dans les pâquerettes
bon travail , mais je n'aime pas les tatouages .
les choses ont changé après 1968 , les femmes se sont libérées , elles ont travaillé , sont donc autonomes financièrement et les hommes n'ont plus de scrupules à les laisser pour une autre .
non . par contre je crains la réaction des médias à cause desquels on va bouffer du johnny à toutes les sauces pendant des semaines . et on recommencera un an après , puis probablement tous les ans pendant un certain temps .
je suis torse nu depuis que j'ai quitté le boulot ce matin !
barcelone !
ça construit des immeubles partout ?
c'est en forgeant qu ' on devient forgeron
source et pétition :
tout a fait ... enfin presque tout a fait .
- uk fullz info = 50 $ per 1
je pourrais ajouter que c'est parce que la conscience c'est ce que vous êtes , que si vous avez besoin de l'autre pour être c'est que vous n'êtes pas , mais je risquerais par là de vous éloigner de vous même ...
et alors personne a le droit de faire des fautes ? tu as quelque chose à te reprocher au près des obèses ? non je suis pas `` obèse '' belle discrimination .
@ exjean , je ne sais pas ; peut-être d'une source donnée dans la question et qu'il faudrait lire …
répéter la question !
vive salvini . bravo a lui de protéger son peuple comme le font plusieurs autres d'ailleurs .
.
les humanités oublient les données de références essentielles et capitales ... .
ah hé oui la vie continue
@ mamie : on a l'impression que c'est comme un apprentissage au goût alcoolisé , si particulier et si ... dégueu quand on est gosse . les ado boivent de l'alcool , non parce qu'ils trouvent ça bon , mais pour l'ivresse qu'il procure . si le goût n'est plus `` repoussant '' , les ivresses risquent de se multiplier ... même avant l'adolescence .
oui car le chat est solitaire et s'accapare son maitre .
c'est pas joyeux toussa ?
un informaticien à la retraite ... + de 40 ans d'informatique ! ! !
tu dois te rendre au point information de la gare sncf la plus proche .
puis il y a eu m.cinéma , mais il reste ' monsieur qui présentait mickey le jeudi après midi .
où as-tu lu ça ?
et les murs des maisons ont une peau commune
quelle drôle d ’ idee de construire des abris bus à 15 000 pour faire plaisir à decaux et autre amis des maires
un peu comme les gens qui sont fort surpris d'être malades pour un oui ou un non en hiver , alors qu'ils vivent dans un appart perpétuellement au dessus de 20 degrés .
je proposerais d'envoyer les terroristes islamistes en arabie saoudite , là où ils seront davantage à leur place
je trouve qu'on en donne beaucoup trop aux nouveaux nés . chaque nouveau vaccin est ajouté à la liste , ça devient n'importe quoi .
`` mon dieu , gardez-moi de mes amis . quant à mes ennemis , je m'en charge ! ''
tous les arabes devraient avoir honte d'etre arabe
çä dépemd qui
ne t'inquiete pas si macron est élu roi de l'élysée , tu en auras de la neige , jamais ni macron ni marine n'auront ma signature ,
quelques millions € privés pour la recherche . route : < 4000 morts , 1,4 milliards € publiques . cherchez l'erreur ... ?
non , sinon je l'aurais su il y a des décennies ! ! !
autant que de matches , cinq .
bonjour ma chère henriette ^^^^
les hypocrites , les menteurs ,
namasté
je surveille mes arrière ... - pensées .
.
toute ? non , en son centre une petite assemblée d'élus irréductibles résistent encore , et toujours , à l'évolution .
invendable , ou bien en bois de chauffage ! ! !
hhhhh c parce-que tu est pas beau gosse ; c tous simple
mais on sait une chose , c'est que les grandes puissances n'ont pas intérêt à dénoncer leurs accords internationaux après chaque élection . sinon , il est clair qu'elles ne pourraient avoir aucune action diplomatique . vu ?
pas plus que les tefal
les chemins de la vie .
mise à jour suite aux commentaires pertinents d'opm
putain d'alzheimer ...
je suis plutôt terre à terre
collabos ou pas ... .
n'atteignent pas ta majesté ,
je vais prendre mon café mais ca sera tout
bouche le trou de ton cv ; on ne présente pas un cv avec des trous .
ben , oui de la vie
oui , je me range de leur côté pour stopper net cette aberration et éradiquer les dernières zad improvisées .
d'abord on dit monsieur macron : - )
casting.fr ... il y a toujours beaucoup de demandes .
outre le pourcentage de territoire russe en europe qui correspond presque à toute l'europe réunie , de moscou à vladivostock il y a des églises chrétiennes ( ah oui , ça emmerde les bien-pensants de l'open-society ) et une langue indo-europénne ...
il faut entretenir l'amitié en se voyant ou en se téléphonant etc .. sinon , on se perd de vue petit à petit .
bonne blague
c'est un multicompte déjà alors un compte de plus pourquoi pas .
si il était vraiment de l ' opposition ... il proposerait le vote de la destitution de macron ... reposant sur l ' article 68 .
faux ... celle qui a sous estimé son patrimoine de 60 % et elle est poursuivie pour cela , c'est la bobo-facho lepen.. alors n'accuse pas les autres
/ ! \ alerte générale / ! \
- 3 % d'impots locaux , reste 18.77
les gays sont des pédophiles , tous ça commence par un trou et ça se termine par une grotte anal . merde a vous .
cela ressemblait à des personnes bien `` mises '' , d'un âge plutôt avancé , et probablement ayant un train de vie aisé .
il ne faut pas chercher anguille sous roche non plus ... .. oups !
une question et pas 7 questions
tristement vrai
jurer c ’ est prendre pour témoin une autorité égale ou supérieure à la sienne , pour certifier que ce que l ’ on va dire est vrai .
a cause de tes raybans
marre des semites .
il faut s'inscrire à un club de sport en chambre , section ésotérique
même problème à nice
satan est le père du mensonge , le monde fait les œuvres de satan donc le monde fonctionne par le mensonge . ceux qui ont la vérité contrôle ceux qui ne l'ont pas .
se fait à partir de quelle peau ?
peut être parce que les rousses t'emmerdent ?
tu ne sais vraiment pas de quoi tu parles .
quel rapport avec les femmes qui pratiquent une religion ?
1/j'honnis cela & c'est généralement des gamins de quartiers populaires qui font la loi chez leurs parents qui en portent = future racaille ... , déjà chez les fillettes c'est laid alors sur 1 p'tit gars ... .
j'en ai jamais goûté ni acheté ;
dans vins et alcools ça se défend
bizarre ... je connais tous ces mots mais je ne comprends pas le sens de ce galimatias ...
incontestée , c'est vite dit ... beaucoup sont conscients que tout est à revoir , la direction , la ligne du parti ... pour l'instant c'est le bordel , et on ne voit pas comment en sortir .
shake shack pour moi c'est le meilleur ! un peu plus cher que mcdo mais tellement mieux ! les boissons comme l'iced tea sont faites maison , pareil pour la limonade ! et les burgers sont conséquents et ils calent bien !
tes idées sont décidemment très connes
pour ma part , sa ne me dérangerais pas . la monarchie absolue à porter la france à une grandeur jamais égalée par la république et puis , il n'y a qu'a voir ce qu'est la république aujourd'hui . rien de bien flateur , mais les français se ont pas exigeant et puis ils savent plus ce qu'est la loyauté et la fidélité à une couronne . ils préfèrent désormais le médiocre .
pour tes insomnies :
l'homme de waterloo nous dira-t-il sa vie ,
oui ! ! ! ! charlotte le dit bien !
mais qui t'y oblige ?
non , ils sont trop petits .
ahahahahahahahahaha
ce n'est pas le but de l'iran . ce que l'iran veut , c'est qu'israël cesse d'être un etat juif , mais devienne un etat normal
tu penses au prophète habacuc ?
car dans ma ville paris un 37 ° avec le vent du sud ouest , vent maritime chaud et humide et de plus un ciel couvert me brûle pas et m'a paru moins désagréable que 37° avec de l'air continental chaud et sec et un soleil tapant .
il est debout
en revanche une femme politique , n'attire pas les hommes comme des mouches , étrange non ?
cette théorie dura seulement une minute . le 27 mars 2002 , dans une émission télévisée , george w. bush déclare : « vous m ’ avez mal sous-estimé . je crois que c ’ est moi qui avais inventé l ’ eau chaude . »
lisez cultivez vous ; il reste quelques bons profs et ... bon courage
j'ai du faire 330 km environ aller . une fois sur montauban , ma voiture une fois dépassé les 80 km/h le compteur se met autour des 140 km/h et fait un bruit étrange , quand je redescend vers 50 km/h il revient à la normale . ça la fait pendant 4/5 fois puis c'est parti .
post scriptum = écrit après un texte , ou un corps de lettre ;
en 2018 ? c'est à prouver , mais il est dans le top 3
oui , quand le mari énervé vous surprend , parfois y a pas d'autres solutions que de courir .
mais jaurès servait d'alibi , une chance qu'il soit tué celui-là et ne puisse témoigner .
oui et je la renvoie en écrivant sur l'enveloppe : `` n 'habite p ' allah . grèce indiquée '' ...
18 000 €uros et 6 mois de prison .
j'étais très fan !
oui de plus en plus c'est déplorable , mais la bible nous enseigne que malheureusement on ne va pas vers le meilleur mais vers le pire , vivement que jésus revienne ! ! !
comme al , un ricard , sinon rien !
en attendant , j'aimerais comprendre le message véhiculé par le déplacement de ladite question dans `` corrida '' .
a vous de faire votre chemin , celui que vous voulez réellement , le reste par rapport à ça est secondaire . si votre famille ne vous aide pas , n'insister pas , éviter les souffrances inutile , faite votre vie et garder de l'affect pour eux , ça reste votre famille , surtout votre mère..
j'ai dit !
un bip peut ouvrir une voiture à distance et qui veut sa voiture ? si votre télécommande à d'autres fonctions . et que vous ne voulez pas de voiture ... il va de soit que cela fâche leurs fonctionnements .
jamais le beurre ,
il faut les recharger tous les 2 jours , ça prend des plombes , faut avoir un garage avec des prises ... bagnoles de riches au prix où ces merdes coutent . vivent les diesels ! ! ! !
commence par la danse du `` chevalet '' ou de `` cheval mallet '' ( en pays nantais ) ,
il faut du temps pour faire oublier les séquelles des bombardements de l'otan ...
c'est le but
0 . ministère de l'armée , j'étais le chauffeur du colonel en 305
que tu espères et ferais mieux de te lancer . parce qu'autrement ça va faire comme en cm2 la première fois , un autre va partir avec elle . ce n'est pas qu'elles ne soient pas timides , c'est que nous sommes tellement nombreux à leur proposer… tu n'imagines pas . surtout quand tu te retiens .
je m'accroche aux branches d'êtres déjà tendus vers d'autres cimes .
aucune ...
doit-on s'attendre à une ère esclavagiste et de soumission pour enfin retourner d'où on vient : la sauvagerie ?
je ne sais pourquoi mon esprit amer
rien
un cœur amoureux
oui , avec tous les muzs qu'on a en france ... .. ;
ou
c'est sûr que cilménaj'rien , ça va en froisser plus d'une ...
le concept volkswagen mis en place par le régime hitlérien et diffusé ensuite , sur toute la planète , par les américains ( des nazis , eux aussi ? ) et pour faire rouler tous ces braves gens , des autoroutes , à la pelle ;
les extrémistes de droite surtout cherchent à faire une révolution jaune du même ordre que la révolution orange en ukraine .
j'ai lu un livre sur le sujet , je te met le résumé : la vérité est terrible !
pour la viande hachée , il ne faut jamais l'acheter préemballée .
chhlikkk chllikkk ? et ça salit les rideaux . quel saguoins
il faut le demander à joseph ! ! !
oui tout les guerriers de l'islam sont mignons
ce dernier refuse cette accusation . le porte-parole de la défense russe a déclaré , peut-on lire sur rt france
c'est une oeuvre de fiction .
hooooooooooooo ! jémionique ou jaimiposie ?
bizarre ... ... ... ... ... ..il doit bien y avoir 200 000 femmes de disponible dans ta région ... ... ... ... .en 1974 j'avais deux femmes ... ... ..on vivait dans un hotel meublé assez cher de loyer du côté de castelanne ... ... ..je travaillais à gervais danone ... ... ... ... ... ... ... ..tu trouvais du boulot partout si tu prenais ce qui se présentait .
de la dinde
- des différences de conditionnement
prends ton becherelles l'animateur ? hein ducon ?
pourquoi , t'as du shampoing aux oeufs ?
hely , toutes les démocraties du monde appelle à voter e. macron , sinon dès qu'il y a le fn partie de l'extrême droite se présente au 2ème tours des présidentielles , on ne se pose pas la question , on fait barrage direct contre l'extrême droite ! bye
ça n '' arrange pas les cheveux ça c'est clair !
et le vers est l ’ encens qui s ’ échappe de l ’ âme !
